點解電單車車頭燈會隨著引擎聲眨眨下

勁共勁共 斬斬斬斬

tui

電有問題?

唔係我架車所以唔知

喺街上見到人哋揸電單車

覺得好得意

電線鬆左？

街上面好多架綿羊仔都係

電單車唔洗驗車都續到牌
好多人架車其實好多問題但係唔理

咩叫鬼驗

26洗撚驗?
鬼驗都係46

呀戇鳩仔
咪話46鬼驗完都唔理架車狀況囉

成個post講26, 你無啦啦提鬼驗, 邊個先係戇鳩仔?

咁你又講乜撚唔洗驗車都續到牌？
係人都知46先要
你提驗車托

因為頭燈最扯電，粒電唔夠力推所以會眨眨吓。
但呢個情況只發生喺停車果陣，行緊車果陣個打立磨轉快咗就唔會眨。

大師

呢D叫火水燈，主因係成組電電壓唔夠/電線電阻大/電盤回充唔夠